認人，後生賣港撕紙狗一隻

認人

黑社會黎?

唔一定既

新移民樣喎

蝗味濃

話唔定真係狗黎
見過就知
後生個批既CID真係睇唔出係人定係狗

64616642星火

[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

黑警殘害記者 612 721 831 101 1111 油麻地人踩人 性侵男/女手足 中大 理大
呢個禮拜仲要出埋奶狗報告 我地唔可以放棄 比國際知道黑警有幾撚閪
上個禮拜既事我無忘記 唔可以麻木 如果大家做Twitter任務岩用以下文宣
歡迎你地大大力咁樣推比國際知道

有權力唔洗著對廿皮西瓜黎c紙啦

屋企窮撕紙拎去賣唔得既？

黑社會？

有權利的人宜家應該喺屋企嘆緊紅酒

咁撚似幣少既

721

太瘦唔似差佬
啱啱出嚟啲差佬瘦極都有肌肉
做咗年幾嗰啲通常開始肥，或者有啲操得大隻啲
呢件MK 質地，可能鄉黑嗰邊

鄉黑MK

d腳趾捆哂黑邊

咁嘅衣著似低端新移民

佢地收錢的

上水一帶有上家成日派呢類job

基本上好多只要唔係打人知啲都會做

拆文宣，而家公價應該200左右

推

依啲畜牲日日收錢做野

琴日好多文宣 一日就比人清晒，好 乾淨果隻。有冇人知係用咩清，一定唔係手。。

其實黑社會嘍囉級好多都黃
佢地對差佬經驗多d示威者好多
深知差佬十個有十一個衰

條友姓陳，想知再講

可唔可以做 然後扮撕咗 攞錢？
佢現場睇住你撕？

你老母講就講啦

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

以家好多金毛mk都係忠誠狗吠嚟

一入嚟就勁多五毫子喺度推post

我都係咁諗

可能係弱智

200咁撚平

認人啦喂

影相，同埋有時會有人睇住

牛屎仔樣

冇操過喎

想知 佢係咪弱聽 咁撚大個助聽器

好重支那味

push

唔覺 新移民柒啲
條友個樣好正宗香港人添

戴口罩都成陣蝗味

真係玄學

不過衣著好支那人

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手置頂好無

似黑底

我嚟嫁，笑撚咗出聲，我係咪好權力

試過撕文宣比人屌
但其實我係清緊文宣準備貼D新既上去
問清楚未

似mk仔

條友姓周架，你唔識佢就縮返去你老母個臭閪到啦

姓梁？

好撚威呀屌你老母

咬我食呀柒碌

又後生隻幼腳又白雪雪又多腳毛
何必要做撕紙狗

係西鐵屌人塞鐵嗰個？

果d文宣前一晚手足痴

何必呢

除左口罩再講

新移民大把手足比你啲咁嘅撚樣hurt曬啦

呃鬼咩

好似弱智咁

咁撚瘦弱都冇人開鳩佢波
調返轉佢係黃絲既話一早比人打

d藍屍個個都甩皮甩骨輕度弱智咁款

藍屍會有人睇水

Push

有良知嘅就唔好做黑社會啦...

屌你都on99

幫推

咁712嗰啲嘍囉？

樓主放低5毛比佢咪算囉

似送貨狗

自己撕自己貼
感謝鄉黑出錢更新文宣

法律無效化的人

街坊就有
短褲拖鞋咁都屈新移民

收皮啦屌你老母

條友對腳咁白又多腳毛
我攞一千蚊摸佢對腳摸足5分鐘
點都好搵過做撕紙狗

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

爭取真初選 最後今天！

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

盡全力，至少無悔

湄公河臨門撻Q，香港人不容有失：初選連署，終極告急

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

新移民？

即係part time狗

講真 隨時3x歲

狗仔

咁似幣少

大陸狗啦明顯

撕緊嗰陣一腳踢踩落佢隻手到

個look咁虧

又幾好笑

起撚晒鋼做咩呀
唔通你係。。。

好撚格硬樓上幾個
個mk仔樣 頹look都可以屈到係新移民樣
你估香港後生仔就唔可以係藍嘅咩

佢幫推咪原諒佢

未必 有個中學同學
同學成班都係黃 得佢一個藍到黑
佢成績又唔係差

但係都係藍
唔知點解

試過見到啲軍裝都可以好撚瘦

你屌我老母都冇用 有人既地方就黑社會
你日常生活好多都係黑社會經營
都係搵食姐 真係好少搞市民
真心一問 示威活動有阻人搵食咩 阻又阻幾多
721 就好明顯中字背景 完全無視元朗利益
如果阿公咁諗野就死啦 毫無遠見
仲有唔好睇咁多古惑仔 霸住個球場個d
講到古惑點夠黑警o記黎

即刻圍埋㩒底佢 屈佢準備痴文宣啦

Yes Sir
點解之前我block左你

新移民有一半都係手足

幾多年冇洗腳

我覺得似 定做清潔工咋

清潔香港人人有責

戀足？

狗仔？

呢條友入左上水廣場芒果舖

貼文宣原來可以創造就業

巴打好波, 下次整張整合啦

唔關成績事架，你睇林鄭似乜

黑社會都洗白?

+1
不過條友明顯係隻撕紙狗

黑社會飲個枝啤酒好黃

因為佢改名前係五毛

麻煩樓主置頂:［告鳩黑警濫捕既機會！淨返 8 日！］天水圍議員認證，無辜還押72日丫叉手足眾籌！

淨返8日仲差91% funding！！
眾籌連結：
source:

個樣似蔣介石

支那人

話佢痴文宣都得啦 看圖作文？

S

賞賜狗糧一罐

關個腦事

休班

最尾嗰句黃底紅框好柒

勁似狗

乞衣仔撕紙拎去賣

無人識？
睇個樣似做跟車狗

著到咁樣出街

前排見到有條片成班後生仔女捉一個後生女
成班都係狗
都唔知係咪童工

啲牙黃啲

尚欠91%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位

似撕紙喎真係
補貼返既話
身邊點會無工具同文宣

宜家係8毛

個樣好似傻傻地

Up

屌佢老母臭丫

個日經過見到食環洗地

咩顏色先靚？

Fb一早有啦連燈孤島

POPO

X2, 無片怕炒車

唔會炒車啦街坊fc左

呢個樣似三五成群呀雞

唔好睇太多飛機片

上水中心呀？

可能有性病

蝗樣

Tui

貼下地下度就啱 慢慢撕

唔知

fb 見到日本城旁邊有芒果

上水中心嚟

Show blocked user

灰甲

幾靚仔

Pin呢個啦 樓主

會唔會換過批文宣咋

窮閪樣

有日夢到poly入面其實有黑社會 入面關係極度複雜 但冇必要幫黑社會洗白

又係經典對白前線係黃？

㩒錯負皮，推返

721831101111

你真係on9架喎

大劣仔

運輸 外賣仔樣

間鋪頭慘囉 搵藍屍做裝修 未開業就藍左

好似之前屌鳩手足阻狗鐵話阻佢返工嗰條撚樣

+1

嘍囉級好多黃？ 屌你老母啦
咁好多差佬夠話自己冇打過人啦
基本上全部黑社會都係班差佬嘅走狗/合作夥伴
用下你個腦啦 比班差佬知道你黃你仲有運行？
比着你都識點做啦
咁想幫D社會垃圾洗白？ 乜野居心

其實小學習都好黃

似狗

想邊屌邊聞佢腳

召神獸制服

黑狗

打電話屌佢老母先

兩個人嚟

智障人士

推！

中國男人鍾意留長指甲

Block極你條柒頭都總係成日出現

底又起唔撚到，成班垃圾，網上9 UP仲識乜春

狗相

等同黑社會

塊閪面禁長嘅，連個口罩都遮唔晒

想幫佢打飛機

樣似賤賊